聽日黎香港d Biontech 疫苗會唔會又有問題

可能班機有事，可能疫苗唔夠凍失效

仲有復星有無能力解凍，稀釋？

登記個人 dna

唔好打呀，屌